入嚟！立即文宣！矛頭直指「示威者」

一張圖證明：

非法集會嘅係黑警
快閃紅隧嘅係黑警
掟磚嘅係黑警
放火嘅係黑警
汽油彈嘅係黑警
搞到經濟差嘅係黑警

全面進場！全部都係黑警嚟架！

721，811！ 全部都係黑警！

推

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

721 721 721

有無文宣手足